Ajout d'un texte après init.
Ajout d'un texte sur la branche dev puis commit.
Ajout d'un texte 2 sur la branche dev puis commit.
Ajout texte 1 via gitlab.
Ajout texte 2 via gitlab.
Ajout d'un texte 3 sur la branche dev puis commit.